突發！ 有市民發起 【懸紅緝兇】！

依單野無人講？
有單咁既野 示威者肯定識得更保護自己身份

有市民發起【懸紅緝兇】，如果能提供7月13日上水暴亂的暴徒資料，能協助警方緝捕暴徒歸案，每一個最終被捕暴徒的資料提供者將獲獎金港幣500元正！

發起者保證爆料者身份絕對保密。

需要暴徒正面清晰照片，如果能提供個人資料更佳，資料將直接轉交警方，不留任何記錄。

爆料熱線：56051550（whatsapp/微信）

圖片來源：時聞新聞

全部連登仔都愛國愛黨 竟然無人話打去爆料熱線報料

支持警察 支持成立獨立調查委員會 還警察清白！

我去撐動物示威都起碼有1K+飯盒啦

提供曬警犬屋企人嘅資料

咁鬼少
洗乜講

要報串
唔比錢都會報

本身唔報
幾多錢都唔會報

500???笑撚死

見唔見gigi mak 金毛肥佬

我睇live見到劉馬車，有冇手足cap咗圖

到時啲仆街會唔會話有1000個人提供過同樣資料,每人分5毛?

入去亂報左個藍絲後生仔
咁就賺500

屌你 快啲報警察家人俾佢地查

垃圾藍絲真係滿腦子只有錢

大家唔好篤灰 馬車 唯唯 好危險

馬車

我都見到喎

死啦 馬車咁揚

我記得有高達斌啦 李慧琼啦 叻哥啦

都係好愛國嘅人

推

真係太唔小心啦 咁樣講完
個個示威者都包頭同蒙面 想攞0.3$都難啦